深水埗手足即走

Source tvb
極極極大量警察向深水埗方向前進

推

急緊 至少150

推比前線

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

走你老母咩 大把街坊

Push

現場帶眼鏡啊SIR 熟口熟面

走啊散水啊

屌你老母依加街坊照打啊仆街 尋日黃大仙得幾十個 依加成百個

pish

太子夾落去深水埗啦

現場大把人 咪撚叫人走啦傻西

前線即走

你自己開個電視望下幾撚多人啦

速龍ready

From apple daily live

叫記者散兩邊

唔該轉達信息比前線 前線討論

應該準備沖

我係現場望乜西電視

前線走唔走你地傾 但信息一定要傳到

咁依家咪同你講囉

開live apple daily

人多就唔會有人被人拉？ 屌

通知前線 過百警察準備 依加記者阻緊

收返最後隻字 sorry

街坊嚟 頭先衝完散咗批了

又比人拉

有手足旺角被捕

街坊驚西咩 拉鳩我囉

be water， 走 la，今日已經玩到班狗陀陀擰，打持久戰我地一定會贏

呢個咩情況

又俾人捉

好奇怪
啲狗咁温柔

又拉左個
前線都係唔明咩叫BE WATER
唉

你係街坊唔撚驚 咁企前線full gear個班手足呢？
屌你老母你驚唔驚我唔撚想知 唔該你轉達比前線知 過百隻狗去緊深水埗方向

女義士

咁都溫柔
清 玩開SM?

岩岩拉果個女仔怪怪地 點會拎住架餐唔走

留番啲街坊咪算 full gear仲留係到

都係鬼鬼地，點會呢個位比人拉 咁多時間重企咁前 又自己行

屌！又俾狗拉左幾個

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

推，有速龍 不要送頭

速龍出埋黎班軍裝推過一次仲唔退真係博拉咩

Full gear手足走 街坊留

個full gear女仔好似呆下呆下咁 又唔dum咗手上既揸就俾人拉咗。。

走呀 又有個女仔比人拉左啦

倒不如…

究竟咩事，街坊唔計，點會係咁on9送頭

有D手足真係叫極都唔會走
好鍾意比黑警捉
唔明點解

Be water

依加一路掃過去一路捉d落單既手足

街坊都照捉！

快走plz

會唔會係警察內鬼？

建議］ p牌正負評顯示

拉咗個

有街坊同走唔走有咩關係

求下你地 快d走
唔好磨爛蓆
我求下你地
求下你

放開個女仔呀屌你老母

佢好似跑都冇跑過 其他就真係路人黎

JM9

隻狗仲要好似專登大大聲咁講 呢d 係咪武器黎 俾記者影

咁多時間，幾個鐘都重有手足？街坊唔計

push

極有可能

深水埗對待緊

走啊

屌，你上晒豬咀已經比咗個藉口啲狗拉你

屌你老母 果一男一女明顯係街坊黎

鬼鬼地

擺明係警察內鬼啦

好有問題
完全唔走唔跑唔反抗
企定定被拉
記者跟一跟

run！！！

唔走個啲，，係有啲古怪

遊擊

有速龍集結就轉場啦

電視情況：
街坊裝都比人拉左埋墻 唔知係咪拘捕

一早提左水唔好留深水埗
街坊都照拉架
總之畀狗捉到就唔抵

但有好多街坊

黑警俾樓上班街坊屌

但我覺得唔似
正常被捕既人要律師要開名
係人都見到捉左
我覺得做25個D唔會比黑警捉

似真係唔肯走多D

JM9 走啦

我懷疑成壇野係有陰謀

街坊先好留低啦

轉頭就放左啦

大量畜狗
大量狗仔增援
地鐵不停站

再唔走真係等圍捕

得返街坊

可能有鬼呃真義士留

街坊幫手拖時間please

呢個時候

真係仇恨上晒腦

守護深水埗

好難令人信囉，正常人玩完應該都會跑

街坊拖左咁耐佢都可以拎住架餐咁耐唔走

d 狗一衝就係去捉佢咁

個人感覺做show
好似等捉禁

義士係咪話留就留呀

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

樓上街坊狂屌狗
而家狗又退咗

全民拎制高點屌狗

呢個場咁怪，冇理由係咁來回拉人

街坊

深水埗至少4人被捕
Source appledaily

點解有街坊頂住條女都唔識走又唔變番身？好似企定定就比人捉左

11點叫到1點都仲唔走，應該好大決心。

走呀

full gear條女咩事，企喺度斷正

係咪做場戲，嫁禍其他示威人士

好撚奇怪 捉下停下 有d黑衫直頭企去前面屌又冇啦啦唔做野

請坐底sir

深水埗街坊小心
班狗冇人性 你地冇gear就唔好再留啦

黑警都好驚深水步班街坊

唔係似,
直頭係, 仲咁好禮貌,又唔打條女, 又唔按佢落地下
仲叫記者影,平時一早圍撚住左,乜都影唔到啦

又有新招?係咪引人救佢之後拉救佢嗰啲

佢唔係驚，，佢同我地個邊應該有野夾定

有gear梗加要走啦
實捉

你啱 走啦大家

入夜就好走啦

係好聲好氣

其實都好有道理
今晚返去睇下有冇前線識條女

要識玩游擊戰既遊戲，先要分清楚自己係唔同場景既身分同責任，引狗入住宅民居係要為左佢地無能為力，加埋街坊拖延時間，勇武可以方便轉場甚至變身。認同麻煩推上去。

依家留起度有裝嘅，可能係政府演員

旺角啲狗移後哂
應該想去搞左深水埗先
驚班南亞人作反

班黑警做咩好似變返6.9號咁唔敢亂黎

街坊難入好多
有gear好大機會入

仲話：你呢個咩黎架？武器黎wor, 都係比番你渣住先。
跟住條女自己行開，d畜龍先追番上去圍住佢

等街坊接力，啲畜龍target住有裝嘅手足
不被捕呀

無手足 得街坊

估唔到今日相比之下和平反而係港島

之前果啲
神撚早撳撚左落地啦
天水圍除埋裙
呢個好撚温柔

點會係呀
咪又係用龍捉人

就係做25先要被人拉 拉完再低調放
宜家未fc到個女仔係唔係鬼
但前日拉左好多女仔再加上琴晚個單
造成左一種狗專拉女仔的感覺
唔知狗會唔會借依種錯覺 加上 一個都不能少的口號
故意留個女仔係最尾
要人番去救
再一次過拉人

不過 再諗諗下狗有咁高智商

99%係街妨

每區嘅街坊

唔肯走都專業d番屋企擺低個袋踢番對拖先出黎丫

Details

去沙sir度研究下警棍先

依加成班放軟哂手腳 任你屌⋯⋯早兩日仲唔衝咩

喂屌似

頭先女仔果到要backup

快散

狗仔應該擺左好多針係我地呢邊

聽日要開記者會，不過其實都好撚黑，北角又屌街坊

好奇怪 Tvb冇啦啦唔播原本深水埗既對待情況

射記者頭同拉記者

仲未柒夠咩

Be water!不要被捕pls

重有大量人係路障後比拉，明明一黎就走嫁啦，點會係路障後

散得7788

所以真係唔好話示威者冇人撐
只係佢地冇行出嚟示威
每區D街坊都好團結趕狗

我覺得重點係 「武器」，佢拎住一個唔常見嘅野，冇睇清楚係乜

有幾奇
唔轉移焦點落哂我地到
佢地班犬等哩件事平息好撚大獲

睇小對家就離死不遠

不被捕

街坊們

重要幾個鐘都係同一個路口，又唔推又唔清

深水埗戰線要考慮下，下次油尖旺遇到速龍要速散

速龍每次都造成好大傷害，係我地武力未升級到可以阻止到佢地之前
應該要避而不戰

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追！

仲有黑社會呀

推，有冇人識條女

8月6 第一次民間記者會(2)

其實在場大部份都係街坊 完全冇gear 唔同顏色嘅衫 踢晒拖 所以班狗先唔推
佢哋有冇諗過其實佢哋撤退 街坊就會返屋企

原諒我地冷氣軍師 只可以將最緊急情況講出黎

你認得個指揮官就明，佢就係之前喺太子call一班速龍打一個示威者發洩，點知打錯街坊條友。
好似係旺角區副指揮官，根本上就為啖氣。
前線班警都燥底。

推呀

真係要大膽假設，小心求証

撚完就走啦

好似一堆都係街坊黎……………………

個女仔真係好慘。。。。。
見佢好呆咁咪埋係記者後面？ 睇唔清
仲要拎住個球拍

唔係話鬼
唔想前線手足比人陰
自己留神 唔想手足出事
到到捉人一地禁落地
岩岩果個女仔睇住去行埋一邊跑都沒跑
好似等收工咁
你捉人正常都驚佢跑 禁落地好自然反應

你唔覺得總有人留係度，，成件事好鬼嘅咩

推 見到仰係咁有手足比人拉

你講北角？
深水步班畜邊得閒收料
明顯搞記者後改態度

Pish

有鬼早就知架啦,所以咪叫醒手足係時候閃人囉

推..

依家義士轉左場去mk

撚完好走啦

可能留係度個啲多數演員

立場記者都講左呢個指揮官好進取 唔想收工咁

真係應該走啦，唔好再送頭，街坊去返兩邊嘈多陣都返去訓啦
p.s.個女仔呆曬，D警察俾返支野佢重接返...

成個鐘前已經講咗深水埗有畜龍，今日be water各區撚狗咁成功，深水埗竟然有班full gear唔肯撤/轉場又真係怪咗啲

apple話得一個仲係度搞露台,你明啦

荃灣手足安全散左未

ssp mk 依兩區班警打開黑 特別嬲打

背後可能有個大陰謀

捉唔到又谷住谷住

原來旺角黎

識人嘅打電話急call仲好

唔關事，一來有好多係街坊睇熱鬧唔會走，二來對家喺咁挑機

依家pr有柒用
全香港都知你警黑亂打人拉人

成件事好鬼唔想手足比人陰
個女仔沒咩點跑
行埋一邊等比人捉禁
度度拉人9成禁落地
佢唔知你會唔會跑 禁左落地先傾
岩岩完全零接觸禁

Ssp前線決定成點，岩岩係天水圍走，可以黎支援

走啦黎緊啦

聽到有人話我覺得佢乜事都冇既

btw, 打得好!

班狗放左好多針

而家街坊接力屌到死哂狗

唉 打online game 都知 貪刀一定輸硬

你地班友次次都貪刀 真係無限命比你玩咩

當我求下你地 唔好貪刀 次次去撚9d狗先叫贏

ok？

睇住live都覺鬼鬼地
班狗完全無掂個女仔

好似四散咗了
係班狗四圍兜

cctvb都潛入到 唔奇

巴打小心 留意消息

都這左有速龍走lo

推到有backup

做得太出面
你有邊次會捉得禁私文
仲要係速龍 一係整棍你嘆下 或者禁落地先啦

硬係有人留就已經奇怪，，

我諗因為即時好多人叫，係咁話佢係女仔黎都有D關係既，琴日先出左單，今日再黎好難兜。

MK 仲唔走做咩

我相信正常人係唔想比拉嘅，，

唔會囉，，依家啲差佬

旺角小心 ssp班速龍唔見晒

擺明演員啦
見到速龍唔撚走
一係自己友一係夾撚好

隨時比狗包

你見班犬有在乎過自己有幾粗暴既手法咩？
岩岩另一邊先整槍比個記者

PUSH

係呀，，你投訴都冇用

無間道都有得睇
唔係自己友好難要求禁樣夾

唔好叫畜龍, 試下叫飛虎隊

鬼唔鬼都好
呢d咁樣比人拉真係萬中無一
我諗唔會有人重覆犯錯既

就係咁先要改變策略，唔好陪演員留

最怕前線兄弟救人番轉頭中撚左
所以下次出黎發夢要走果時傾好幾點走
有d要死留 盡自己能力勸佢就算
佢唔走就由佢
第一減少傷亡
捉一個好過死多幾個兄弟

我好怕班犬想用哩個方法拉更多人
真心唔想兄弟出事

其實深水埗大部份都係街坊,full gear已經好少,至12點前已經有好幾波人走/轉場,我係住得近熟路先敢同狗磨到12點,之後就唔清楚前線咩諗法啦

mk 係度坐又係唔知做咩

荃灣？

SSP依家似係完全走唔到?

依家佢地一散一定畀人衝上去

要走時就走
唔好留戀
有無間道拉住唔比走就送頭

Sorry 自膠原來頭先轉左去睇荃灣停左直播

（公投）點睇呢八大原則？

幫推

深水埗live 好似冇曬full gear手足
班街坊屌狗屌左幾個鐘

係
記錯

旺角又係 深水埗又係
成日戀戰 死守 等比人包圍 等捉
遊擊戰去哂邊

藍屍廢中：犯民又請戲子

借位推post 大家要注意返地區工作

MK 係等比狗拉定點

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

佢哋玩緊遊擊

要時間

屌佢老母
平時捉蝻同白粉佬又唔見佢哋咁落力